考中史科會俾支共政治審判, 下屆全港考生應放棄報讀中史科

支那歷史留返俾支那人,港人只需要知道西史就可以

中史科入面，近代中國史好似佔好少部分